札榥場外市場食評

海鮮即叫即整
海螺刺身又爽又甜
北寄貝刺身 又腍又甜
帆立貝刺身 又爽又甜
活鮑魚刺身 脆脆地 內臟就帶回甘 好正
水煮毛蟹 鮮甜札實
叫咗一個三文魚子丼 幾好食冇咩特別
鹽辛魷魚 又濃又甘 正

價錢：18800yen

評分：10/10

總結：值得一試

又搶

冇搶

屌你不如集中一個post啦 洗版

我言之有物 又唔係重復內容

收皮啦啡皮狗

My country is Hong Kong

Asparagus

係北海道貴嘢兼名物嚟 好香又冇渣好正

幾時去食迴轉壽司，根室花丸好正

過兩日可能會去

要早啲去拎飛，我試過等2個鐘

謝謝巴打提醒

唔係去咗韓國咩

下次旅行食野開一個post啦 分咁多好麻煩
Btw 好撚正

gurumi 亭?
BTW 擺番入同一個post 啦

知道巴打

係
收到巴打

老實講我覺得依間野普通

其實刺身新鮮就好食

去咗北海道

鮑魚食內臟 不了
毛蟹正到暈
第一張圖係海膽?

係 隔離係鹽辛魷魚
鮑魚內藏味道回甘堅正

屌，東京多咗好多南亞人
尤其做便利店。
屌，好無禮貌
夜晚去買啫哩食，我自己仲有禮貌過條南亞仔。